有冇做過/準備做正顎手術 嘅巴絲打

下年會做，
有冇做過正顎手術 嘅巴絲分享下術後心得
同 準備做正顎手交流下，渡過做完嗰段時間

幾錢

箍牙？

你跟邊度黎做？
郁幾多條顎骨？
執幾多個位？

我黎緊會做

想問下你地係唔係塊面/嘴 唔對稱？

想做但冇錢

想睇對比圖

下爬後縮

你地好勇！睇過牙醫話我篐唔到牙要做正顎手術，不過我唔敢，就無理到

想知邊間

倒及牙 個手術算唔算整容

即係下巴過長？

算啦當然

Consult咗幾間專科
要排公立/做教學病人都分分鐘排幾年
仲要接近十萬

已經打算儲多排錢去台灣做正顎算
起碼係做客 可以要求佢兼顧囇外觀同功能性咁整

撇開飛過去嘅成本 都只係十萬幾蚊港紙

但有排過唔到台灣咁

我應該係今年做，但唔知點同阿爸阿媽講...

想知你係倒及、哨牙定左右唔對稱邊一種

有乜咩唔知點講姐？你又唔係去變性！

佢地本身連箍牙都好介意 好難先講掂數比我箍牙⋯
然後知道我要做呢個手術 似係完全接受唔到佢哋一直覺得我啲牙無咁嚴重嘅問題

即係佢地俾錢?
咁你幾大先?讀緊書定點...

好懷念
4年前做完 而家咩事都冇
之前出過post

我自己俾錢嘅 今年準備畢業喇

岩岩做完正顎手術 你問我答

我係樓主本人

其實最好畢左先做啦…因為要一段時間，起碼3個月，做完捱左幾個月白粥同通心粉

有冇咩後遺症？上網睇有人話過左幾年個下巴下唇都仲陰陰痛 好似俾針拮既感覺

How much

如果有得移民前我都想做
可以有真正新生活

其實點先知自己需唔需要做

我就冇係做完之後果3個月鎖口辛苦d

宜家開始準備都係暑假做 畢咗業㗎喇

排咗幾耐？我排咗兩年仲未有消息

咁祝你好運,俾個心理準備你...

其實後遺症都唔少...但平時小心啲就得!

同埋做左都未必係你想要個效果....唔好諗住一步登天!

巴打想問問你做完手術之後 覺得最明顯嘅後遺症係咩 你講嘅效果無想像咁 係指移咗位定點

我諗每個人情況唔同既...但一樣嘢應該係好肯定....
就係食嘢唔可以太大力同唔可以食太硬既嘢...

巴打做完幾耐？
唔可以食太硬嘅嘢有聽講過⋯

好耐了....都成二十年

嘩 真係好耐 當年做呢個手術嘅勇氣比宜家做嘅更加大喇⋯因為我都識人十幾年前做⋯

總之祝你好運先啦...

家人既支持好緊要...

點解鎖咁耐？ 上下顎都做左？

呢個手術係咪真係好普遍㗎

係要整返正個咬合

巴打我都係排PPDH
琴日個護士wts我，約時間影相做牙模照X光，擺低1500。我想問下價錢方面點解你可以咁平？
另外都有問題想問問你，希望可以TG傾

巴打，想問問你個個先進牙醫係唔係呢間？因為我派菲臘，但係琴日姑娘聯絡我，叫我去呢間。

派排

係啊 呢間可以講係菲臘嘅分家 但收費貴啲

箍牙同手術分別幾錢呢？
唸緊比唔比1500睇下排牙

箍牙2萬5
雙顎手術7萬加材料費

甘你手術費個度材料費加埋7萬系幾錢?想參考下
同埋你手術費個度有無得分期比？另外你做個陣有無要求你要一次過比手術同材料費? 你成個療程系分別咩階段比錢呢?
我問過姑娘，話箍牙可以分兩期，但係手術唔係好知。
聽完你講完個價錢想去整，本身以為系22萬
多謝你答覆

手術材料佢同講預幾千 咁我上網check 6000、7000走唔甩
但係佢就無講過手術可以分期比 箍牙其實都無講可唔可以分期
因為我未開始手術嘅準備 所以都未知咩階段要比咩錢先啊

琴日收到佢既答覆，話手術費大約10萬蚊，可以分兩期比。
巴打你上左箍未，同埋比完1500睇完排牙之後過幾耐就上箍，大約排幾耐做手術?

好快呀 知道幾時手術未？

都好快下，你今年幾歲？我睇話要等牙發育完成先做得

面不對稱

預計今年暑假

你本身排左幾耐？
我啲timeline同你一樣 ⋯

上面答咗⋯

祝你手術成功先。
想請問你個case係點，下顎突出抑或是其他原因令到你要做手術先呢？同埋你目前知唔知要箍幾耐？

請問你HKU做手術果到你排咗幾耐？
同埋你cool牙係咪出去搵專科醫生
幾多錢啊？

箍牙2期5算好平喎
請問你箍牙都係做教學病人？

係啊 我箍牙手術都係教學病人

咁你第一次見醫生 去到有手術期請問搞咗幾耐？
中途見醫生嘅次數多唔多？
同埋請問你術前係連上箍都唔需要嗎？

祝你手術成功！快啲做到手術

琴日見完醫生，照完X-ray印牙模。原來自己排牙既問題都唔少，要開刀剝智慧齒再拉翻隻大牙出黎(智慧齒阻住大牙生唔出)，有機會要做正顎，不過排牙齊，所以同你一樣可以做手術後箍牙，快啲做完療程。但係我太後生，醫生話有機會要睇多一年半載先開始做。最後問左醫生價錢係7萬手術，唔係10萬咁貴。
請問你到時正顎嗰醫生係學生抑或係教授，定係仲未肯定？

請問你幾時問㗎？
我聽佢哋講，今年手術費好似加咗價喇喎

我禮拜四問既，不過係篐牙醫生同我講，應該係7萬啊

咁你最好問埋手術醫生喇
因為早排去問過，真係加咁價
計埋材料費，預10萬
想請問埋你
你箍牙係做教學病人？幾錢啊？

箍牙就話大約2萬5。我係做教學病人。

咁你最好問埋手術醫生喇
因為早排去問過，真係加咗價
計埋材料費，預10萬
想請問埋你
你箍牙係做教學病人？幾錢啊？

我係學生做 教授在場睇住 教學病人都係咁嘅模式嘅聽講

咁我有D怕。想問菲臘家下仲收唔收正顎…

其實菲臘教學病人模式都係一樣㗎，除咗私家

至少菲臘會平好多，家下收緊我7-10萬，數字都唔細…

我怕佢地家下唔再收新症，如果唔係我都想返菲臘做，畢竟兩邊做手術既醫生都一樣係學生，價錢反而平一半。

唔知私家幾多錢?

30-40萬

我見呢兩三年都係先進同菲臘聯合招收為主

佢出通告就係菲臘聯合，但係我見人都係自己晨早去拎籌睇，睇佢收唔收黎做。我唸住咁樣做睇下得唔得

而家好似唔使排, send email去就得
我就係上年send email收左我既
睇左幾次轉介我去手術部
而家駁緊做唔做手術

我上年send email收左
上星期五正式見手術科醫生
已經加左價
想剩係cool 牙唔做手術

我上星期去睇(菲獵/先進)
佢話我如果做手術會係教授做喎

咁好嘅雖然我都係睇教授期排手術日期 但手術醫生講明係佢主刀
你喺先進定係菲臘做教學病人？

據我所知菲獵無左果個部門la
成個搬左去先進人
可能因為我係超嚴重既例子

垂直開咬, 但無咩倒及
可以成隻手放入口都唔會咬到
加埋排牙超亂, 亂到樓梯級咁樣
cool 都應該要3-5年

有教授做好好啊踏出第一步箍齊晒啲牙先 再諗手術
加油啊！

但係我以前(十年前)見討論區d人講多數都係教授做
學生唔會做主刀, 可能而家改左?

唔知幾耐先真係有確實手術日子呢？
請問你第一次開會嗰時，手術醫生、箍牙醫生同你都喺要在場的嗎？
流程大概係如何？

應該唔係喎 好似喺一直都學生開刀 但有個討論區話好似出過意外然後嗰排轉咗教授做 之後網上資料都係話學生主刀嘅